屌你老母有手足被狗告係屋企收埋兩把刀仲屈埋入小欖，最後撤控

電腦技術員今年10月在facebook賬戶分享美國槍擊案新聞，並揚言會效法。警方接報，及後上門到其西環住所調查，在屋內檢獲兩把刀，其中一把刀身刻有「MY ELF WEAPON」。技術員被控管有攻擊性武器罪，更一度還押小欖精神病治療中心候查。惟案件今在東區裁判法院再提訊時，控方指經過調查及取得法律意見後，認為沒有證據顯示被告有意圖使用涉案刀具在公眾地方作非法用途，故申請撤銷起訴，並將涉案刀具歸還被告。裁判官照准，被告當庭釋放。

另外一單：

反修例衝突持續半年，警方拘捕超過6千人，當中近8成都未檢控，包括8月在銅鑼灣，喬裝警員拘捕的一批「極端核心暴力示威者」，當中大部分人已經踢保。

未必一定係手足

你啱，但狗濫捕呢個人都係想嚇手足

遲啲好似元朝咁
十戶人用一把刀

黑警濫捕都已經係家常便飯
成撚日拉完又告唔入 on99

法治有險可守

節錄

屯門山景邨一名婦人去年與房署管理公司發生爭執，及後警方竟以「廚房有菜刀」為證據，指控她刑事恐嚇。婦人又指在拘留期間，警員拒絕讓她飲水及如廁，令她只能在地上小便。她事後向投訴警察課作投訴，但將近一年後至今仍無下文。
.............................

翌日案件提堂，主控官更以她有精神病為由，申請把她還押至小欖精神病治療中心，以等候精神評估報告。馮女士因而在中心渡過16日，最終報告指她無精神問題。至今年1月裁判官認為證人口供矛盾，判馮女士無須答辯當庭釋放，更批評主控官在證據薄弱下提控是浪費公帑。

屋企有刀都唔得

屋企有刀都有問題？

記得仲有一單屋企有糖當白粉…

唔洗煮飯？
日日上去食海底撈？

Push

我剩係記得白粉當鹽

要fc清楚 美國槍擊案受害者通常係無辜市民

又係wo
係都效法法國警署斬警案啦

唔提年紀既咁應該唔係後生仔

721 831 101 1111 1112

一路走來 始終如一

鷹粟粉當白粉